有份DQ何已完嘅Luke叫香港人返去Twitter

Twitter最小少左7成人用

#HongKong you need to get back on Twitter.

It shapes reporting and influences politicians. We wouldn't have got the BN(O) policy without it.

Yes, it's not a perfect platform, but you have to work with the tools you've got.